達哥哥有冇持續關注國安法

支持達哥哥
引戰狗死全家

引戰狗死全家

🙏🏻繼續關注

🙏🙏🙏🙏

引戰狗可恥

希望黃之鋒唔好搞事
阻住我哋睇達哥哥😂

係😎

大家原諒達哥未😭😭😭

，

佢關注緊自己荷包

課金先可以留言，咁就無班haters 迫迖哥表態了 無課金就唔係真兄弟

我是真兄弟

S

A

佢過咗氣啦
搞twitch冇人睇自己收咗皮

W

大J哥哥我想食沙律🙏

靜啦，都未入去做到人大

一直關注兄弟有冇訂閱

佢心諗

屌 早知持續關注淋病啦 企錯邊添

你係咪想牙迖俾人拉

無恥到唔關注照開台了

可以名正言順咁賺人仔了

其實真，自己唔成日唔開台，又唔踢fifa講新聞
佢無諗過要keep住人氣咁

繼續關注

最醒達哥 君子不立危牆下

吾反迖哥了

有冇達犬張光復香港圖 維港背景

屌唔怪得迖哥成年都無貼過口號，一早同政府打通關係

佢仲敢講新聞咩

hater不願面對既事實